其實做文宣嘅 點解冇人理維基百科

明明維基百科係對於日後世代最好嘅傳播媒介，可以一次綜合哂所有報道，又方便外國人可以睇到，但偏偏冇人想去寫。

前幾日光復元朗有頭冇尾，警方下午放催淚彈之後過程完全冇人理

728港島完全冇眼睇，只講集會就收檔。

Facebook 都一樣，大家又咪照宣傳

Push